Figure 討論（79）FREEing大危機？1/4界新星-Mimeyoi

1.邊度睇figure 情報 ?
(日本)
(日本)
(日本)
(日本)大型展覽會 會報導下
(香港)
都係講figure 有得睇埋發售時間表

(日本）
呢個就跟日本Amazon 出貨時間

(歐美)
幾好用嘅database,可以整理訂單,查埋出貨時間,產品資訊,又有討論區

2. Figure分類
景品，即係夾公仔機/抽獎活動獎品，呢度通常係指硬膠figure，唔係毛巾，毛公仔之類。價錢平，但易走樣，易見分模線，上色麻麻地

一番賞，即係抽獎最高級獎品，First prize, 質素介乎景品同PVC之間，造工，價錢飄忽，隨時炒貴，一樣有分模線，上色問題

PVC，唔係指原材料PVC膠，係指主流見到嘅完成品FIGURE。視乎邊間公司，一般用料同細節都比景品好好多。

GK，Garage Kit，即係素件，買返黎自己組裝上色。日本Y拍價錢可以好貴

3.有咩主要廠整Figure?
御三家-業界行頭
1.Alter - 業界品質嘅指標，一分錢 一分貨，貴啲都值得

2.MaxFactory- 老字號質素都幾好，定價偏高，過一陣買會有折扣

3.GSC- Figure廠之外仲係經銷商, 其他廠既Figure 都會賣

其他主要廠牌

品質直迫御三家-Stronger

高質- Alpha X Omega(Alter同Megahouse合作品牌）

唔錯- Revolve

好一般- Bellfine

高質但定價偏高- Licorne

好似有進步- F:NEX(FuRyu 貴價PVC品牌）

景品廠- Spiritale(Taito 貴價PVC品牌）

好華麗好撚貴- eStream

幾好- Quesq

一般- Wing

異色狂魔、延期專家- Orca Toys

支那Brand- Myethos

超麻麻- 青島社

細節唔得- Funny Knights（青島社子品牌）

搶錢- Aniplex+ 定價偏高

好OK- FLARE(因為同ALTER 有D關係)

時好時壞- 壽屋
除咗Tony大神系列，其他一般

總差一點點-Union Creative

免女郎廠-FREEing（BINDing嘅健全版）

貓舍/船廠-Mimeyoi

有多D男人- Megahouse （Bandai子公司）

高質-Amakuni （Amakuni巴打嘅最愛）

出名樣靚-Phat

高質，價錢又合理-Alphamax (Skytube嘅健全向)

Kadokawa(角川)- 搵大廠代工，只負責發行

幾好- Hobbymax

呢堆諗清楚先好
黎搞笑嘅-Pulchra
更搞笑嘅-FOTS JAPAN 新名叫B’full
運貨途中，產品會自動量子化
創造出極速腳軟傳說
組裝好個半鐘已經腳軟

Plum
Insight
呢幾間都係同一個集團黎，出名用料，QC垃圾

4.點解收到實物同官圖見到嘅兩回事黎嘅?
因為官方圖嘅作品係搵專人拍攝同上色
但實際發售嘅貨係(工人)大媽上色
雖然有QC 但都好難做到同官圖一樣
始終係大批量產化，點及試作品咁好呢

咁點先可以少啲中伏 ?
官圖外 仲會有實物展示
官方如果對自己產品有信心
就會喺展覽或者日本大型玩具鋪
拍攝嘅實物圖會比官方P圖更有參考價值
如果唔太心急 可以等埋實物圖先決定訂唔訂

5.好似有日版同代理版? 即係點?
其實都係同一個廠整，QC好唔好睇邊間公司
代理版- 本地代理商派貨
有問題可以搵本地代理換貨

日版- 貴啲 因為運左去日本再到香港
有問題可能要寄日本再返黎

6.咁我想訂可以去邊度訂?

落就近舖頭格吓價,幫襯良心商户
深藍精品已經炒到傻,你幫襯仲傻

7. 咁買完點擺Figure 先最好?
-屋企有位 整個展示盒玩下先

-信緯傢俬( from 米鋪)
訂造高櫃,玻璃雙門
開門式書櫃..

8.咁保養自己心愛的Figure, 有無咩要留意呢? (重要)

PVC Figure本身就會劣化(出油)..

而主要加速劣化的原因: (from abcvpn666)
1.) 陽光, 強光
2.) 溫度
3.) 濕度 (影響埋發霉, 香港會煩埋呢樣)
4.) 鹽份 (海邊...應該都會影響埋發霉)
5.) 唔通風

唔撚係掛, 咁我既 Figure 點算好...
咁大家又唔洗太驚,以下提供幾種方法

歐洲人解決方法:
KEEP住開冷氣同抽濕

普通人的解決方法:
-Figure 盡量遠離陽光,展示時請使用LED燈,唔好太光
-避免長期密封保存
得閒開黎俾隻膠抖氣通吓風

嘩, 放出黎會咁樣
咁唔開盒咪得??
你咁諗就錯了
因為留意返上面避免長期密封保存
同埋 加速劣化原因(唔通風)
即是唔開都會GG

9.咁想快人一步知道或者親身感受可以去咩展呢?
Wonder Festival(WF)應該最多廠商參加
一年通常有兩次

(冬) 通常2月
(夏)通常7月
(日本)

成人figure篇
1.點解要玩可脫系?想玩但係我有道德上嘅壓力
因為靚，身材好睇，唔使溝唔使氹，唔使再忍受公主病
你有錢就得
你出世嗰陣都係全裸,你每日都會著衫除衫,有咩道德問題?
睇AV又好，玩咸膠又好，
只要你keep it personal就無問題

2.邊度有鹹膠情報睇?
Moeyo

有出貨前搶先preview,新作消息,內容精簡

Cast-off 天國 ( キャストオフ天国)

內容差唔多,日誌式嘅版面,多圖

My figure collection (MFC)

歐美Data base + 討論區
有埋訂貨整理系統,可以睇晒自己所有訂單

3.唔想中伏,有咩廠牌/作品推介?
唔知買咩好？
廠牌當選御三家
畫師必提三大神

成人figure廠牌：
Native

定價最貴,質素幾高
秉承公司宗旨 Naked&Creative
色情度大於一切
作品大膽露骨
直接全露出嘅作品較多
旗下有大量風格唔同嘅牌子
包括Native自家,
Rocket Boy 強調胴體肉感,
BINDing 兔女郎專門店,經常有1/4作品，細比例pass! (FREEing 嘅真面目)
Magic bullets 玩綑綁藝術同凌虐
Second Axe 偶像角色同可動人偶
Frog 出貨快 質素唔錯
Progress 1/8 除非有愛 否則唔推薦入手
Pink-cat 新品牌

Skytube

御三家之首
Alphamax旗下嘅成人向品牌
主打知名插畫師嘅美少女作品,
Tony,深崎暮人,魔太郎
三位插畫大神有齊晒
外貌協會嘅巴打可以專攻
價錢中上,質素好穩定，近年已經追上Native
可脫設計都算幾仔細,好玩嘅配件較多
分成Skytube/ Skytube Premium兩條線
價錢同造工無明顯分別,
但Premium屬於網上獨家預訂,包裝靚啲
一般Skytube可以向其他代理商訂,AmiAmi可以訂到

Orchidseed

以Super Sonico同Queen's Blade成名,
經驗老到嘅名廠之一,但 Sonico作品已經出少咗
但仍然係穩陣之選
近年以國天妙吸引蘿莉控們課金

其他廠牌仲有:
Daiki 大貴工業
著脫結構通常除咗就著唔返

Q-six
大波大𦣇、以爆炸級身材吸引眼球，簡單暴力

DragonToy
時有重口味題材，觸手、束縛...

呢幾間可以上AmiAmi訂貨
有多啲另類選擇,質素無大廠咁穩定

Vertex亦係一時之選，
出御姐方面的確有一手，例如：
戰場女武神，少女騎士物語會長,後藤又兵衛

插畫界三大神：
因為無動漫作品咁多限制，
成人向廠牌偏尚追捧知名插畫師嘅原創作品，figure化最成功嘅畫師如下：

Tony田中貴之，人稱Tony大神，靠h-game cg起家，經驗豐富，後來接手Shining系列人設，表裡界都無人不曉。連原創角色插畫都成為Cosplay大熱，長期派遣figure大軍壓境。比較注重顏色調和，甜美嘅臉容，嫩滑肌膚，線條簡單，表情及背景都偏向輕輕帶過，屬於比較柔和平面嘅風格。

深崎暮人，人生贏家，為追逐夢想放棄父親安排嘅建築公司工作，專心畫畫最後溝埋拍擋做老婆。負責輕小說不起眼女主角育成法嘅插畫為人所知，亦因爲係Comic阿吽嘅封面指定畫師，裡界呼聲極高，figure銷售可與Tony不相伯仲。畫風同Tony相反，注重複雜嘅光影，強烈對比，線條入木三分，作畫立體感強。

魔太郎，極少數產量多又可以保持作畫高質素嘅畫師，09年收到朋友贈送嘅繪圖板，11年畫功已大成嘅神人。最近figure化計劃發展極快。畫風強調圓潤肉感，必然選用大眼大波妹，鍾意小惡魔/鄰家女孩人設，風格鮮明，講究肉體細節、性感度重於一切，作品容易完美3D還原都係一大特色。

4.可脫系玩嘅時候有咩要注意
玩還玩，但係都有技術上嘅顧慮
例如每次穿脫對囡囡嘅損耗，衣服嘅損耗，
其實好睇Cast-off 嘅機制係點

換件式果啲無所謂

如果係破甲式就要萬事小心啲,穿脫次數愈多愈易壞

過色嘅問題
深色嘅表面會因為接觸而過色落去淺色嘅部分
如果衫係深色 應避免同肌膚接觸
同埋除衫之後唔適宜同其他figure 放得太近

5.情報網啲圖唔夠清喎,唔想驗眼有咩J圖網介紹?
Moefigure – 萌玩樂園

fig-memo

Hobby-Endorphin

トイカンToykan Youtube review

6. Youtube睇開咩膠channel
追舊膠往往睇相都好易中伏 所以會搵片參考下
好似新隻聖誕兔咁 睇片最實際
（share by 杉田開高達）

トイカンTOYKAN 依個唔使多介紹

フィギュア塩FigureSalt 我地既LIHKG之光 雖則得一段影片

アララト Ararat 架仔開箱 好多新Skytube同Native都有開箱

리코베인 泡菜開箱 雖然聽唔明 但拍得唔錯

AniBase 老外開全年齡膠

tontype collection 架仔開全年齡膠

以下都係開咸膠既Channel 想後追咸膠
可以搵下有無影到你想要果隻

EYE CANDY 老外開箱 新舊膠 景品都會開 有設有年齡限制 所以有露點

HonyxOtaku 鬼婆開箱 同樣有設有年齡限制

Otaku Reviews 有剪輯既開箱 但有打格

Dude Wazap 有開國天X

Vxn Videos

るきるき 架仔開箱 多舊膠開箱可以搵到

美少女フィギュアチャンネル 會去展場同Display影膠

留名

早晨 呀風

就嚟係到過第3個聖誕
第一次lm係post16
嗰陣同依家的巴打都唔同晒

Lm

LM

Mimeyoi係根本只造兩個IP
貓娘 同 支航
貓娘個畫師仲要係湖南人

BINDing

ボクのセカイを一緒に歩んでくれるかい？

『アイドルマスター シンデレラガールズ』より、「二宮 飛鳥」が[深淵への招待]+の衣装で立体化！

コートをたなびかせ、ステージ上で不敵に笑みを浮かべる姿を繊細に作り上げました。
随所にちりばめられたシルバーのメタリック塗装は黒基調の衣装を際立たせ、そこから覗く素肌を一層美しく浮かび上がらせます。

終焉のその先へと歌い続ける姿、ぜひお手元でご堪能ください！

商品名アイドルマスター シンデレラガールズ 「二宮 飛鳥」深淵への招待 Ver.
作品名アイドルマスター シンデレラガールズ
価格19,400円＋税
発売日2021年6月予定
カテゴリー1/7スケールフィギュア
商品仕様ABS&ATBC-PVC 塗装済み完成品
1/7スケール
専用台座付属
サイズ全高 約225mm（台座含む）
原型製作原型制作：にくりぼん（Knead）
彩色：森山奈菜
制作協力：株式会社アリスグリント

不過佢隻威爾斯親王真係好靚
造得好應該會炒起

ＦＢＩ ＩＳ ＷＡＴＣＨＩＮＧ ＹＯＵ

少 但唔係冇
因為就以前嘅水平1/4多數都比較貴
但有部份都炒到上天
例如 Non Virgin 同 黑獸

好彩我唔好貓娘

さより其實依家都唔認自己係中國人
話自己曾經係中國生活過就算

之前係咪有巴打想訂SAO三女神 電擊官網重新開訂 2021年3月出貨

舉報佢等佢俾人送中

而家都係無孔不入
只不過係拉嘅人唔同左咁解

不竟隻遊戲主打鬼佬市場 佢地不知幾鍾意終國產品

拉姆
我講出黎係希望大家唔好偏心雷姆

如果好似hololive咁
搞到鬼佬都無得睇佢地就會出聲屌中國

你以為 佢地好鍾意明日方鳩同支航

咪就話
如果間公司奶共而跪
搞到全世界都無得睇
d鬼佬先識屌中國
hololive單野就係咁
佢地終於明中國一直破壞緊成個acg界
鬼佬遲左醒好過一直唔醒

一直想收隻椰子

屌中國無用
因為佢唔會埋
要屌hololive賣國求榮

咁你可唔可以唔再貼支IP?

堅係秒速負皮喎

BIG航

後尾覺得做工普普通通所以晨早cut左

邊隻

你今次死啦
蘿莉加支航
仲唔俾人狂負皮

BINDing啲布衫真係伏伏地,其他方面就同Freeing一樣

支航隻巨乳FBI

犯人意圖非常明顯.jpg
主要係為頭一句護航啫(平時除咗FBI膠都盡量避免負皮IP出鏡)

PLUM做工算係咁,個面相夠可愛我就收貨

好心binding咪鬼再出布衫
又難著又色移

派左貨？之前無訂到想衝現

隔離vtuber post見到真係回力鏢

狂三freeing delay咁耐終於出貨 但唔想拎

who？

所以啲布衫全部冇著過

I19出咗荷好耐啦喎

ACG是動漫，is not fuck政治

呢隻真心靚 仲有人話個樣麻麻

其實我fb有add佢fd
中學生嚟講佢真係好撚有錢 好似有幾隻dd娃

冇位同隻野太普通

塞爾都係一個好角色

如果佢對基魔報復

就會變陳同佳 引發世界大戰

咁型有個Tick

12月同你講延至21年12月

Alter 我中sad中到驚
依家唔係太敢買
等埋女僕黑呆就算

右上角有logo的~

想買吓 我有買開呢啲微縮模型
俾土人玩

Saber本身設定都唔高 15Xcm

好肚餓

我都係呀屌

想食意粉/日式咖啡飯/蛋包飯/拉麵/炒烏冬/西炒飯/撈麫/飯團

我想食拉麵意粉同炸雞呀訓唔著+肚餓...唉

我比較想要阿榮嗰個

Alter買咁多次都無中sad
女僕黑呆會唔會都遲

想食拉麵

154
身體年齡15/16歲

要番工阿大佬

要返工呀小姐

要返工嘅人係weaker

係呀 早晨係我講得最多嘅對白

唔番工邊有錢買膠

呢套動畫好唔好睇？
露營定佢好睇啲？

巴打 你貼的膠隻隻都好吸引

但一望番個後追價就

露營好睇
睇完好想露營🏕️

買膠同課金一樣真係大坑黎
本身屋企已經無位放淨係買咗native隻vanilla
結果出開mk行轉信和又買埋隻chocola
咁又唔見千幾

真 睇完之想去露營嘅衝動超大

日日坐喺屋企度開Stream Live玩直播賺錢 , 順便攞埋綜援

重點係要日本嘅營地

商品名
POP UP PARADE エルザ・スカーレット (ぽっぷ あっぷ ぱれーど えるざ・すかーれっと)
作品名
「FAIRY TAIL」ファイナルシリーズ
メーカー
グッドスマイルカンパニー
カテゴリー
POP UP PARADE
価格
3,545円 ＋税
発売時期
2021/02
仕様
ABS&PVC 塗装済み完成品・ノンスケール・専用台座付属・全高：約170mm
原型制作
mayaka。

雷姆=景品廠親生女

無情報可唔可以點吓歌

有咩日文歌推介

我聽開高達

通常劇情愈垃圾 歌愈好聽

MACROSS

差唔多 不過呢個好笑啲

仲係要秋天

露營第二季就開快播

ハピハピ バースデイソング

係日本 香港 先咁方便

外國果啲無車點去

椰子唔算難追吧
BINDing個啪貓系列係得頭兩隻有炒過一陣,之後都係跌返

外國渣車好平
油錢邊似香港咁貴
停車場又週街都有 McDonald's 有 IKEA 有 Walmart 都有
屋企又有自己車房

除非你住大城市啫

衝動買現係荷包大忌嚟

忍痛訂左呢隻

點解要咁做 做咩唔等其他廠出

忍唔住啦
本身心儀呢一隻但好撚貴
而家我訂個隻都唔差既 係個表情差啲囉

呢間評價好唔好?
諗緊訂唔訂呢隻

訂啦 我發覺archer都算少廠出
可能我搵唔到

BINDing女僕貓系列 完全搵唔到朱古力和香草

之前見有人放香草放1800無人要
可能個個都想一對咁收

Ishtar好少出
但見到呢間廠就不了

等再販啦 呢個造型靚d

其實大家係邊度訂好多

真係有愛對呢個角色
唔緊要啦等佢再販另一隻時再訂啦

呢個真
月頭見人開箱再販對拉姆雷姆又忍唔住衝咗現
成日都衝動型消費

過一排就會想賣返出去

啱啱又訂咗2隻eva土人

之前訂咗明日香同レイ
今日再訂埋シンジ&カヲル

好彩一對係2月一對係4月出貨啫
一次4隻都幾係野

之後應該仲有真波希
希望會出埋美里

呢2隻冇愛pass

我想佢出多啲點兔
咁啱點兔第三季又開播

FBI收押監倉有咁多位畀你擺Figure咩？

FBI唔會花咁多心機係啲薯仔身上

無用女神

信和一樓一扭個態度西到爆

自個次之後唔再去一扭訂野

而五月又改左8樓拿貨 煩到爆

標準答案 :AmiAmi

咁去二樓囉

我通常Native online store 訂

舖就二樓孤 同 天網

話外題

想問各位知唔知旺角地鐵站入面每隔假日或平日下午至晚上都有一堆女性聚集 是有活動還是咩事

個樣唔太得

AmiAmi 可以用PayPal (PayPal 可以唔使信用卡，網上銀行直接入錢落自己戶口）

直接AmiAmi 或日亞訂有時會平過落街鋪

同魚雷妹同一隻艦

再販=又向炒家判死刑

著到咁 做雞架？
支航？

Skytube號
（希望係Skytube出膠）

支航既角色風格極端d花款都多d

10月8日（四）出貨
FREEing「赫斯緹雅 兔女郎Ver.」JAN：4571245299314

創世神會唔會如期出貨 隻木之本櫻已經delay咗兩次

聽日出貨

LM等開箱

美波

可唔可以脫?

BINDing一定可脱

又好似幾有道理

實物幾靚，可惜我唔鍾意佢太巨乳

應該都要下星期先到

呢個冇記錯已經係縮左唔少水既量原game個水滴形仲明顯？

試過去一樓嗰間孤仔攞土人 個店員拎貨俾我嗰陣成盒跌咗落地 sorry都無聲然後個盒重傷
利申非八角星人

我就係覺得一扭啲人態度好撚衰先問下大家仲會去邊度訂
次次上去訂都好似受氣咁

正
可以試下自己整

同 hakuna matata 一樣
偉大格言

啲垃圾鬼佬最鍾意原神
所以我最睇唔起呢啲講英文嘅宅友

連日文發音都發唔發到 漢字寫錯晒
砌高達又廢
又唔識上日本網買嘢 淨係可以俾炒家劏
仲要唔尊重知識產權

借位一問有冇人訂過香港玩具所

去開孤其他分店又估唔到有咁差
試過隻膠有問題拎返去都叫follow得幾足
不過我覺得除咗係熟客 信和入面其他幾間大嘅
啲態度都係咁上下

這裡

有冇立刻要求換個盒

最好搵D有信譽的細鋪訂

或者可以學下呢到D巴打去膠官網或ami訂

到貨快唔快？見佢有時開價平過其他鋪

一時快一時慢

我廢嗰陣覺得盒損無乜所謂 無諗咁多就走咗
事後先覺得自己應該即場屌柒佢啲服務態度

叫淋病開膠店 屬於連登嘅膠店

可脫?

可惜

可愛的嚟又有啲H

訂EVA野貴出面好多咁

點解要係Bell Fine

Bell Fine 有咩問題
我有佢隻關羽 雖然唔係話做功好好但係都唔算伏

咪就係二線廠質素

如果係amakuni 或者stronger 出就唔使諗即刻鳩衝

好靚

垃圾支那廠又出垃圾

個樣崩到

以後靠你

個樣好似俾人送咗去集中營咁

400幾蚊想幾靚

垃圾抄畫作品
買嘅同支持支那人一樣

好靚,旁邊d畫都夠j

NGNL真係少數我覺得動畫ver靚過原畫ver

青蛙巴之前係唔係話要衝呢隻

你哋有無試過用人哋嘅單number 嚟補件？

係啊 ? 有現❓星期六信和都唔見

呢隻幾靚 但唔跟動畫同埋個動作太普通

五月出po今日先至到貨

學姐呢?

係 各位網友

akari 新衫

終於講佢

佢幾時先可以有隻似樣啲嘅pvc膠

FOTS Pulchra

出月光蝶

都唔知燒咗幾多錢

lm

買

請問大家大家訂造玻璃櫃係去邊度訂

呢個系列會唔會出學姐

得喇 我覆你喇
早抖

依個post好多人有

唔使咁搏命喎
膠台呢啲你得閒先上嚟更新啦

終於有膠出啦

黑兔
要買了

作品名：Fate/Grand Order -絶対魔獣戦線バビロニア-
名称：ランサー/エレシュキガル 1/7スケールフィギュア
価格：22,400円 （税別）
対象年齢：15才以上
材質：PVC、ABS
全高：約260mm
原型：磯（モワノー）
彩色：ひのきや
撮影協力：児玉洋平
発売・販売元：フリュー株式会社

舊物一影，我覺得呢隻好正，最鍾意呢類古布希臘女神服

不過好似唔太受歡迎

同場加影，黑獸白精女神到手

中秋節快樂

想入lily,已經考慮左兩個星期

呢隻造型係好，但佢胸前塊膠可以揭起但又唔可以拎走，好奇佢點解唔整磁石痴住咪得囉

我入手呢隻QC麻麻地，所以買多左一隻儲等緊ship，呢隻粗玩算

咁耐以黎同一款雙入係得呢隻lily同舊物megahouse 古代王女1P色

就咁睇人d相好似qc麻麻，同埋最唔順係佢貨不對版，好似比佢昆左咁，同埋大隻少少就正

隻色麻麻地

點解唔搵售後

有冇得全脫都冇咩所謂,著衫仲好睇d
加上老母唔鍾意d囡囡全裸

商品名
中野一花＆中野三玖 (なかのいちか＆なかのみく)
作品名
五等分の花嫁
メーカー
ウイング
カテゴリー
1/7スケールフィギュア
価格
19,000円 ＋税
発売時期
2021/02
仕様
ABS&PVC 製塗装済み完成品・1/7スケール・専用台座付属・全高：約240mm
原型制作
絵里子 (新居興業)
小物造形
ふぉるとねいしょん
彩色
あきもとはじめ
発売元
ウイング
販売元
グッドスマイルカンパニー

同阿媽講個個出世都全裸架啦

個設計有先天不足

好正

個波形好似麻麻地，麻的上左d咁

我要土人呀

Figure 唔好咩

土地問題ma

同埋隻愛麗絲要讓路啦， 留位俾軌跡黎神同黑兔

人月兩臀圓

gay

今日中秋係屋企做節，得閒攞d舊物影下先

個人太懶，有d膠紙都懶得拆佢出黎照影

有膠陪過中秋

黑獸 同 又兵衛

正呀

黑獸女王真係正到
Btw 唔知會唔會出埋隻公主騎士

見有人鍾意黑獸，求奇影多兩張

btw: 我最想要白精女神，唔知下年WF公佈第三隻黑獸角色係邊個呢

女盜賊/巨乳籮莉公主/巫女 都ok

希望係 白精女神
買返黎一黑一白

如果係白精女神， 雙入，唔洗講咁多

我估白精女神會出坐姿果張CG

人妻騎士都唔錯，不過想佢出白精水神先

影盒正， 最鍾意影盒 影吸塑

黑獸2隻 暗精靈娼婦 同 女主教 都唔錯

應節當然要夠傳統

黑獸條line我覺得同non織田系列一樣斷尾了

figma 阿妹有埋箱

未喎，黎緊出黑肉妹

我知11月有隻,但係之後成個系列一張新圖/企劃都無,人地織田non系列有兩個灰模都拖足三年未有聲氣

賞唔到月
賞老婆膠人

睇完條片又有返多啲買嘅意慾,但係對襪真心難頂

今年無左WF SUMMER

WF冬睇怕都係凍過水

好彩2月去左
有排都冇得去旅行

Non Virgin 唔只兩個灰模
一開始五隻灰模齊晒
但出左兩隻之後冇咗影
都唔知係咪村主同桑島成績太差
尤其桑島一開始個個都唔太like
所以BINDing cut line

始終擬三次元嘅熟女風格真係太少眾

嘉島冴

想問下呢隻好耐之前架啦

今年6月尾開訂 下年6月出

中秋快樂
繼續抵抗

等巴式出臀圓圖

巴打 第一張圖係邊隻？

正

Vertex 戰國武將姬 後藤又兵衛

唔識日文，想寫信俾native，還我戰隊

可以寫英文

俾隻灰模我都殺

陰功又miss左

好似8月尾9月頭cut

兩姐妹都出得麻麻 慳返筆

因為我好少留意幾時開訂
每當發現到次次都cut左訂
所以今次老閪都訂左acher先

咁真係幫你唔到 不過我都係呢到d膠巴提我我先記得
兩姐妹我都岩 得aniplex嗰隻鐘意不過枝槍軟就算
我個櫃仲要留位俾之後隻黑貞 黑櫻 黑傻

希望呢隻可以快啲再販啦

呢隻我都想
玩fgo第一隻五星就係佢

不可脫 不了

最無人氣出先

AmiAmi 仲有得訂

最無人氣係烏冬wor

隻英梨梨 便服Ver.好靚
但2022年4月先出荷 有排等

照咁樣一年出一隻 學姐要等到2023先出

勝者先出

好勤力

感謝 但我想問大家係唔係都係直接係佢個網度買？定係搵代購買？
我第一次用唔係好識

我係直接係佢個網買
運費3000yen上下(可能平啲我買親都係大件

照打番自己屋企地址咁？
佢話直送過黎？

gsc 英梨梨佛心價錢

同埋想問發貨既用ems最平

係
送上門
佢有幾種送貨方式 唔同價錢速度 不過我都係用ems

咁佢係出貨先扣錢？

出貨前佢會計埋運費send個payment request比你
比完錢就寄

搞點
希望無事 第一次上網訂

我仲以為要好似孤注咁要俾訂

訂左棄幾次單ban ac ban 地址

棄過1次

係有次忙
收到email睇完就算冇即刻比錢
之後就完

我諗我會淨係訂呢隻算數

嘩 初音 正呀

送半部電話

同意 咸game角色都唔可脫有咩用

要自己換部真機上去

黑櫻土人

就好似對魔忍手機Game
但無H咁

搶呀

正
r姐都再販

電話 攜帶

唔撚係手機

差不多吧

R姐又有網特要上網訂食運費

而家成日都係咁

土人上官網訂真係唔抵
但我都有訂

上官網訂為左特典
冇特就舖訂
網訂就試吓搵人一齊夾團購

但要等2年

唔可以做差不多先生

攜帶 スマホ 電話 手提

咁多叫法任君選擇

莉娜原來仲咸過萊沙

你唔去玩有H果隻

btw唔好煲臘呀

仲等緊phat呢隻

整得唔似可以pass

仲有呀美國泳衣版

表情唔似

你係咪石田彰fans

￥46,500（税込）

本身諗住買翻隻

仲諗住幾舊水買嚟放床尾

個樣fail
你唔講我都唔知係佢啦

以前有人講過，呢間廠d熊公仔本身就係貴嘢

唔知係咪因為人老咗
隻game d故仔睇到好尷尬

尷尬得過Gundam Seed?

我要消滅兩個人

基魔同埋gold diggers

佢地人格好有問題 我睇唔過眼

你洗唔洗咁早呀

我成日都係咁架啦咁又生勾勾

我玩咸膠唔會訓唔著

丁完就會攰 就會想訓

早晨 傾吓高達啦

杉巴好波 星期六又無人

六日無人吧
睇下深神新野

聖誕咸惠

有冇精灌腸大肚part

我估又係Lilith shop限定

好似有

新人lm

悠悠對波唔見咗

有無人覺得Binding出果d貨

d乳頭上粉紅色深色得濟/太鮮，感覺好怪好假

明明官圖d乳頭色仲好地地淺粉

見隻實物早良綾香粉到螢光咁濟

＼📢予約開始／
「きららファンタジア」より『ご注文はうさぎですか？ チノ まほうつかいVer. 1/7スケールフィギュア』が只今より予約受付開始です！

みなさん、お願いします――！

スマホゲーム「きららファンタジア」より、“まほうつかい”の『チノ』が1/7スケールフィギュアになって登場！

ふわりと軽やかに舞う瞬間を切り取ったようなポージングをはじめ、衣装や表情に至るまで丁寧に立体化しました。
ひらひらとしたスカートやそこにあしらわれた模様、くるくるとした髪先などの繊細な造形に加え、スプーンやティーポットなど作品を取り巻くモチーフを忠実に再現。

クリアパーツを使用し細部まで作り込まれた装飾やエフェクト、そして彼女のトレードマークでもあるティッピーデザインの帽子も必見です。

ほんのりと頬を染め可憐に微笑むチノを、是非お手元にお迎えください。

￥17,800（税込）
2021年12月 発売予定

商品名：チノ まほうつかいVer.
作品名：きららファンタジア
スケール：1/7スケール
仕様：仕様；ABS&PVC 塗装済み完成品（専用台座付属）
全高：約220㎜（本体170㎜）
原型制作：モデルパッショナ・マックスファクトリー
彩色：マックスファクトリー
発売元/販売元：アニプレックス

🛒詳細はこちら

一齊睇下貓巴有幾多個負皮

已訂

yametekudastop

依隻真心靚，不過好Q貴

Native 夏海 提早一個月出貨

蟹曬

訂都好少人訂 當時隻隻都延期
第一次見提早出貨
Satiom 嘅膠 除咗宇佐田外
好多都蟹

湊あくあ

仲以為星期一先會到
辛苦郵差哥哥了
循例傳統

hololive

奶共hololive而家又被大陸宅抵制，冇一邊討好

唔知呢到有無巴打同路？

雖然今次唔係買膠，但呢鋪真係 15年前の悪夢（除非你係世界派）

後面tony

包仔？

乜9野名

屌

抵啦
搵中國人錢唔係問題但無必要做到咁on9
個聲明唔睇下款仲以為中國人寫

有腳正呀屌

More
Btw Binding d盒都ok 靚

真

悠悠對淫賤鞋

認真好柒

想問下Max Factory隻路人惠係咪今個月出? MISS左無訂到, 要去沖現

屌膠一切巴 你唔好再執迷不悟死撐基魔

旗袍

原圖

直頭英梨梨樣

新咸廠

尾嗰三隻都幾可愛

幾時到咸學姐

你記得條女俾人搶
人地屈斷你隻手
都要欣然接受呀

一直都唔鐘意依套野
最憎NTR

做乜鬼BINDING 實物隻 早良綾香個乳頭咁鬼pink, 好假

本身仲諗住買添, 慳返

惠100% MATCH

基魔都係另一個人渣誠

你做咩唔POST埋我下面講既野重點來WOW

未使用所以pink啲

早良好野嚟 又唔貴 可以入手
係怕佢跪得太耐好似佐佐木咁腳軟姐

晏d先開
開左再post
最鍾意native d盒

之前2500up
而家應該唔易搵？

人地主動引誘就可以無視道德常理
總之訓咗條女先

你去仆街死你條女你個女你老母都記得要做公廁呀

學姐次次都係最尾架啦 次次都係佢兩個出先
我真係受夠 好嬲好嬲

我諗起日式麵包王賣女

你知唔知本身講緊咩
係講緊有人覺得基拉係聖人同
屈緊人基拉神教
重點係講緊基拉最乞人憎個點係事後處理問題
我無話過ntr佢無責任

你自己睇下你討論個陣係咩撚野態度
又人身攻擊
之前仲有人問點解唔討論seed d
你講返下你個命運計劃自願性問題先la

總之議長係seed d最仆街個個
而基拉/魔女都係一個仆街
講撚完

我都唔鍾意呢套野，點知15年後玩復刻 我都屌左出黎

最弊人渣誠有D路線會死，動畫版直情插9死埋
然而基拉？炸極都唔撚死

我先俾人人身攻擊得最多

唔係議長最仆街佢起碼有諗過幫自然人翻身

尼古絲派呢 ？
淨係叫人相信明天 自己選擇未來
俾外掛玩家屈機 你叫啲自然人有咩撚選擇空間

否決人地嘅建議 問你有無更好嘅方案你又無
然後外掛調整者繼續屈機
自然人仍然要起義戰火不斷
咁係好嘅選擇

亂咁搞亂戰場
中國式私藏核武
中國式偷外國機密軍事技術
劫持國家元首
放生Logos上月球開地圖炮害死殖民地
免甲級戰犯尼奧嘅大屠殺罪行 因為有私交
座永恆號涼冷氣都要爆Seed一隻無撚用嘅妖女

但係邊個動畫主角可以好似NTR基魔咁品格低劣
就只有人渣誠 起碼人渣誠無做恐怖分子玩核武

每個po都要有gundam seed先係好po

你學人武力介入 扮正義
不如比較吓基因外掛佬有幾唔公平
再睇吓CB果啲真正維護和平嘅介入

00天上人：有全盤計劃，維持各國勢力平衡，反獨裁A Laws, 做假想敵推動人類圍結集火，由滅亡到革新，再同ELS協力共同求存

尼古絲派：私藏核武、中國式偷人機密技術、搞亂戰場打晒全宇宙所有勢力就以為好公平打和Super

老友呀穆就唔洗負責，話知你柏林大屠殺，洗人腦，總之我同你熟就無事

不殺主義做成不必要嘅死亡，唔直擊敵人延長咗戰事搞到戰火更易波及平民（奧布、柏林都有）

人棍漂浮宇宙，好彩就有搜求隊執返，唔好彩就俾敵人執雞無還手之力，甚至流咗去無人宙域慢性死亡

條死港女座永恆號攤冷氣食花生，爆Seed都係無撚用

又講seed

咁講膠囉

世界大戰抹黑宇宙了

一出係升過一陣 之後插返落去

個po去到一半咋喎
咁快鋼大木

你哋講seed
我講Macross

仆你個街 又係Delta
今次poster直接 舞王加安康魚
米拉影都冇埋

你俾3歲雲我都好呀
我唔要安康魚

呢度好黃同埋反基魔架唔好意思

想問下新基連之野望係咪得CCA個結局揀?
同埋點樣開發獨角同新安洲

有圖為證

Uc阿爾貝德有冇人拎左貨 有冇崩

好心你LA
你反基係你既究咪拉黃色兄弟落水LA你
仲夠膽講話支持基拉就係大陸人

我從來無支持過基拉
只係見你講得咁撚極端就先下你D論點
點知你就係回極3張圖當左機戰係正傳咁
機戰係俾D睇 SEED 睇ON9劇情睇到火既人笑下嫁渣
唔係正傳來嫁,笑完就算LA,拎出來討論SEED角色

我只係反議長嫁
之前個POST我一開始就係屌台仔段片ON99
抹黑基拉個邊來托高議長
老實講我一早已經屌過基拉好撚耐
我係睇SEED D屌佢個陣都未撚回過你
個陣已經個個都認定議長係最仆街個個,又陰濕又一意孤行搞到眾叛親離(當然基拉都係一個搞屎棍,SEED D中段個陣唔知佢想點,雖然其他角色都係一樣ON99,特別係亞斯蘭條海草完全隨水飄流,路人真就日日俾人老點)

點知有班友過左10年後竟然ON9到想同個議長平反
而個手段就係抹黑其他角色,斷章取義
個陣我就心諗做咩撚野呀?
議長好人?命運計劃係自願?
唔係掛唔通我老人痴呆記錯哂D劇情?
議長D陰濕野係我幻想出來?
點知翻睇返都仲係度

見到有35個新回覆以為有咩事咁熱鬧啦

原來係為咗seed嘈交
seed呢啲5678部機體就可以改變全地球圈戰況的就唔好睇啦

光焰唔蟹喇

尼古絲派嘅戰爭罪行你一句都駁唔到
上面果段呀 唔敢駁呀

包庇尼奧點計呀條數
放生logos 上月球開炮
帶頭破約玩核武
劫持國家元首係百分百恐怖活動
幫紫毛打智慧女神
搞到佢地無得撤退焗住要打 做成不必要傷亡

不殺主義偽善

我一直屌緊基魔偽善恐怖分子人格低劣
你唔係反對就唔好走黎嘈話千錯萬錯都係議長
轉移視線

議長有咩錯唔代表基魔妖女可以洗白

不停偷換概念亂舉例子
明明基魔就係完美基因傲視天下睇唔起人
選擇性不殺主義
你夠擔死舉個垃圾例子話
「一個人錢有限救得一個窮人救唔到第二個」
講到基魔好盡力做好人咁
佢有全人類最強基因 點樣無條件

唔夠真打就斬人駕駛倉
應該殺果啲人你又唔撚殺
唔殺Chaos 條友 佢生還之後去咗開重高達
基魔偽善唔殺生就做成其他人要死
呀穆搞大屠殺都唔殺 唔係自私係咩

我無講過議長係神係咩大好人
起碼議長會搵方法幫自然人抬頭

你否定命運計劃唔緊要
咁你就要提出更好嘅方法平息不公平
否則只會一直戰爭
尼古絲空談理念 又無實際幫過自然人

我話中國人最愛基魔係有根據

屌巴做死忠 勝利球迷
我修正緊佢嘅歪曲

算啦 出去嘈啦

近期有BINDing隻智惠媽媽

Binding除咗黑肉角色外,果三點永遠都係扣分點嚟

唉 大鑊啦 仲訂咗隻

Aniplex發行就算啦,實際賣價每次都比定價貴幾節

扣啲分啫,未到接受唔到

我錯
應該加番Satiom嘅咸膠
光焰主要係Game加成
齋插畫角好少炒起

啫係市價會升

綾香直頭冇第三點
BINDing我依家黑肉白肉各三隻
白肉得一隻有第三點

早幾日見到Rio下面好似平嘅
夾硬痴個小陰唇上去咁
完全冇大陰唇兩邊肉微微突起有肉感的感覺

無代理+無得寄日本國外=貴多幾舊先有貨到

發神經
我計錯數
係三隻黑五隻白
但得一隻白有第三點

原來係咁…

無好過有,買咁多隻個第三點都係hea到咩咁

蒜巴其實呢度成日都講高達

無新膠就會咁梳

Aniplex乜唔係都係精英代理咩

又活躍返

外面有個seed post開緊波架
之後佢地又係呢度嘈返同一樣野

師承佢大哥Native
不嬲都俾人屌一綫天
佢造個形出嚟已經好好

有代理個價仲貴過買機票比盒膠自己行返嚟依種可以叫做有咩

我每一次都有圖為證 完封1001
然後啲人一講基魔就有有人貼果幅打人嘅圖

咁多隻係朱古力個型ok,但係色水都係hea到扣返分

用Aniplex 造牌頭就已經等如會開高價
嚟到香港就再高啲價

原來BINDing咁hea

邊個巴打叫我訂

都係上面果句,扣分還扣分,意境仲係到就收貨架喇

暫時BINDing最有創意都係Non Virgin兩隻
第三點鑲金鏈

要逼真應該搵 岡山人形

係有扣分位但整體算唔錯
重點係無第二間廠出1/4咸膠

1/4嘅大波波好難抗拒

唔係冇嘅,只係另一間係大家應該唔會接受嘅大陸品牌

我都想有第二間做1/4
刺激下佢 等佢啲qc可以好啲
唔好一味得個大字
但好多少瑕疵

Freeing果邊玩咗咁耐都係咁,除咗接受就係忍手算啦

依家多咗Mimeyoi同佢爭
會唔會係一個好嘅刺激
雖然支航兩隻正常向貴到裏向BINDing咁嘅價

全世界都帶風向話果兩隻有得爆甲,到時睇下係咪堅料+依間新廠咩實力先再算

標題果間？
好似無講明是否可脫
有就當bonus咁

Mimeyoi 最快出貨應該係平海
但睇官圖同展圖細節有啲慘
但1/4兩隻實物展圖又好正
唔通真係好似FREEing咁主打大比例
細比例Hea做
（雖然FREEing1/4已經hea 不過細比例更唔掂）

呢度講緊應該係Partylook

Mimeyoi應該係日本廠
雖然主打支那市場

你地有無清啲舊膠

有
篩選緊啲一時性衝動買返黎
依家唔係太有feel嘅膠
但係放嘅速度永遠慢過買嘅速度

係 最近半個月清咗起碼4隻
放耐咗你新鮮感
不要俾其他人玩

然後覺得自己訂得太多

係 最近半個月清咗起碼4隻
放耐咗無新鮮感
不如俾其他人玩

就巴你又知嘅明明我咁低調

完全唔記得partylook呢間野

UC 有小sad 係正常發揮

呢間隻女僕評價好似唔錯
西莱斯汀好似都就出貨
不過差唔多一年先開一隻訂
灰模就出咗一堆
彩模得兩個

產能上威脅唔到BINDing
同埋裏向比正常向膠更加小眾
感覺上廠方都係會注重正常向多D

依家期待緊Mimeyoi威爾斯親王超水準發揮
加埋支航大IP 係銷量上令人眼前一亮
之後再同FREEing搶IP
感覺上咁先威脅到FREEing會進步
不過多數都係我自己個人希望
實際上係冇可能發生

BTW點解啲人咁care可唔可以爆甲
威爾斯親王本身造型已經好好J
要露點點解唔直接搵咸膠
定係正常向角色露點零舍香

就如期待某某明星/偶像下海一樣,想一覽矜持包裝下嘅真相
簡單嚟講真係香啲

FREEing(&BINDing)啲細比例伏到已列入拒絕購買名單

原盒放倉底等緣份到了先開箱

我記得隻女僕呢到有巴打買過

btw威爾斯我幾岩feel
可惜係支航所以無訂

無 唔係好鍾意既角色都唔會買

好想xenoblade出多啲膠
至少出埋咖啡歐蕾

全部都係少女

半裸加圍巾係正既

仲有花畑
兩間都逼真風格

樓上ching有成8隻1/4，屋企一定好大剩係d盒都唔知放邊

Btw香港放figure個價就算係全新未開都係蝕注賣

MFC賣可以養活自己

中國人愛基拉關我撚事
中國人愛iphone咁係咪全世界用iphone既都係中國人?
你個邏輯係咪有問題?

更加唔好提我唔係基拉fans

你都係算鳩數
廢事再同你講呢個話題
好似同個弱智討論咁

結果十幾張圖
一大段妖女基魔罪狀
你一句都駁哈唔到呀

我論點係反基魔
你如果唔係基魔打手
點解要洗白佢 又咩都拉去請議長
仲衝出黎嘈人？露晒底啦仲扮客觀

基魔仆街就係公認
呢個係我唯一主張

你係度要打稻草人話議長點樣點樣
咁關基魔份人賤咩事
你仲包庇洗白佢地
你總有一日俾人NTR再俾人打

啱feel就訂吧
威爾斯堅靚
一隻大比例艦娘淫魔像

我地全個Post都黃 都反基魔

你入黎講咩都無用 我地都係反主基魔

要做傳教士就過主啦 去搵格隔台班losers圍爐啦

散播失敗主義 批鬥示威者 仲話唔係藍

笑死
請無視高達繼續講膠

消失啦 2887！

也咩囉

Halo Infinite 好多新搞作

同Nerf 合作出槍

Block咗你先 嘈完我先解

出埋原神打手List

巴打點睇呢隻??
都唔平 見頭post話呢間係景品廠 係咪即係啲手工唔多掂?
BTW 好似都無舖開訂

景品有掉過

睇吓到時出貨點先
1/4要慎入無咁多位

模型清得最多
膠仲可以賣出去

母公司Taito出開景品
呢隻係Spiritale第一隻作品
所以伏唔伏冇人知
等你做勇者試伏

完左
我以後唔會同佢討論seed同seed d
無討論空間
廢事又俾人屈大陸人

收2手膠 同屌2手閪無分別

竟然係咁
聽你講完有啲卻步

Lm等睇食評

等現貨再睇睇啦

留名又㕛叒叕delay

次次見到呢隻野我都會諗起ACG is not fuck政治

咁你唔好屌非處的女人

佢最近因為hololive
變咗hololive is fucking政治

收番黎一照紫光燈發現成隻都係螢光

estream雷姆到貨
邊位巴打有訂？想睇開箱

雅兒貝德 同 炮姐 1:1胸像

特典都唔算太吸引

好撚煩就真

好似P上去咁,又錯位又唔啱size

嘈完都唔想解
好撚痴線 條友成q日都撩交嗌
試過係外面d post見到佢又係咁

啱

終於有人支持我

對比下隻大金jk有d太白 可能關d燈光事(?)

係，IPhone 劣影

隻大金jk見完你之前d相我拆既慾望都無理
面相真係唔得

也咩蘿!

咁我開post喇 反正我成日都開

不如咁啦 每次有人寫錯Daiki 漢字我就講一次Gundam Seed啦

大金賣冷氣架

幾時出MG....

個個都恥笑巴力，我就反而幾中意
等待MG+1

不嬲都屌Native系列唔逼真
不過都係個句 1/4咸膠冇對手
FREEing/BINDing獨佔市場
就算hea出各位都係含淚買
咁洗乜認真造

native 1/6主菜唔係女
係買火車椅/梳化/床/枱送女
1/4其實又唔係真係咁差既

唔差 但好多少sad
嗰個係1/7
Native本家好多時都係配件正過女

魔神吸血鬼果張

魔神吸血鬼張凳
公園妹隻兔仔
花咲個洗手盆

仲有1/4有時係賣衫
例如貓娘同高宮桃華

我有時都會為配件而訂1/7

翼神世音都唔會有人識架喇

細過打機戰MX見過佢
之後走去睇過TV版
好悶。。。

WF2020又有好多都好吸引

套嘢係藝術/哲學向⋯一定無福田啲8點檔咁好睇

有d新奇「衣著」

隻精靈個勢好似唔夠Vertex 打⋯

睇隔離mb post
巴力好似崗mr

好似出

全套台版DVD

MX啲冷門IP入面都係冥王計劃最好睇+神棍，神又係自己，鬼又係自己

套野致敬位過多，加上同期有SEED搶走晒啲人氣

Metal Robot 魂唔錯

但係冥王成個鷲哥咁
當條女係雞

套嘢好神喎

套劇其中一個賣點就係失去人性嘅主角VS充滿人性矛盾嘅敵人嘛

套嘢叫OK啦
始終既視感太重+劇情節奏麻麻

劇情幾特別嘅
但係寫到冥王太屈對手太弱
一啲挑戰性都無 成個世界俾佢撚化

UC Albedo,正正常常，冇變邪神，有小sad,不過可以自己處理到，但下次真係不了，唔係好對得住個價錢

好中意冥王，可惜機戰唔再出佢

UC嘅底座都仲係咁濕鳩

我拎左未拆

3角戀傳統消失

激情女武神已經玩單綫
但至少poster都冇透叫做留有一絲希望
今舖直情poster透

其實以我玩開嘅膠嘅標準睇
個樣好崩

Skytube Saitom幾隻都好正

怪盜美少女

諗緊走amazon張單
個價差少少買到1/4了..
雖然隻膠冇咩大問題，但個底座太hea，感覺唔覺太值呢個價..

「SSSS.DYNAZENON」最新PV公開，出現擬似宝多六花？

還我大腿六花

個口唔係好掂

佢啲頭髮好似一個月無洗頭咁油

繼續丁六花 唔需要新作

所以我唔會重覆同樣嘅錯誤

因為佢連對手都係自己計劃出嚟為咗叫醒自己
敵方全部都係主角設計嘅殘缺人格/肉體+缺憾機,唯一一部有次元連結系統嘅就留返比自己

UC

クイーンズブレイド 美しき闘士たち 帝都の聖女 メルファ -いのうえたくやver.- イベント限定版 完成品フィギュア
発売日
２０年１２月未定
ブランド名
オーキッドシード
原作名
『クイーンズブレイド』シリーズ
キャラ名
メルファ
造型師
石山智
商品ページQRコード

saitom

楓終於有膠出

巴打可唔可以講下呢間有咩問題

照屌

uc好多quality都唔太掂
樣有機會崩
底座好似景品咁

個咀似食完好辣既野

你到底係買膠定買底座

膠與底座 決一不可

講起底座我又諗起fot japan

FJ開箱冇碎已經OK 不要要求那麼多

所謂樣崩個d本身官圖都係崩
官圖正常實物出黎都正常
呢點我覺得唔算係伏
好似臭豆腐話明係臭你食完屌佢真係臭咁
底座通常係零design, 一塊板

利申只買過女僕玉藻, 正常唔差

Spiritale 生日初音

仲未見有鋪開訂

tolove個darkness系列無底座反應正正常常

上面講開1/4先講完

扒地冇底座彈性大好多

講到底座
呢隻得3枝牙籤睇落好似都唔多穩陣咁

你貼圖帶動大家屌基魔

Party Look 除咗係個人牌子
同時都係果位原型師個樣
佢仲有幫Lechery 做模

佢鬧條女係雞 條女走咗 無得開次元
佢自己打差啲收皮

我有圖為證 撐基魔嘅人
唔夠人講就突然屈手足 攻擊同路人
唱衰抗爭活動
散播失敗主義
你同佢地同聲同氣 就係奶共藍絲！

仲話NTR無問題
因為條女送上門

你就得俾人帽果陣要戴足一世

故事設定女主角的確唔係人嘛,堅只係志雷馬嘅零件
比人點醒咗接受唔到都好正常

咁我同佢一樣啫

我點醒啲無道德標準嘅人基魔係仆街

佢地接受唔到都好正常

挨近二千

官方棄咗無限正義

腐龍

排緊隊

還我無限正義

傳統貼盒

等出萌王

萌王動畫有幾隻cosplay外型都唔錯

好好笑

呢對咁快手嘅

仲等緊Native對楓桂
連模都未見

ToyTec係支那廠？
不過hololive依家仲點會買

plum出貨超高速
試過12月開訂 1月出貨

土人: 明日香 綾波レイ カヲル シンジ フブキ あくあ まつり

膠: 三柿野 智乃魔法師ver

點兔公式畫集2本

呢對有啲想要

有咁多野未買已經冇L晒錢
考慮放返啲野出去

搵pt

三柿野比完尾數之後放返出去
problem solved

好似日本
輝夜姬三隻土人係佢造
不過之前啲產品qc唔太掂
售後返黎都係sad

賣女可恥
買完就放 咁當初點解要買

如果斷件，有冇啲超能膠可以介紹？
AA同百得管比較大，成日都落多咗有白印

好正常啫 衝動
空間有限 錢有限 咪放走囉

好簡單 因為對商品存在期望落差

當初以前下面好似skytube咁靚靚仔仔
點知實物咁鬼假(Rio係個例子)
咪想放棄

(商品圖又得聖光睇唔到下面整成點嘅)

當初以為*

咁你咪專心買返Skytube

戒鹹不了

你邊有戒到

仲買成人膠

戒緊戒緊

食埋最後呢支就戒

呢個真定假

fbi

唔該想問係咪一張order幾多件貨都係2000yen
不過要等齊出曬貨先一次過寄

屌你老母 工作細胞得德福上

係
唔係 一出荷就寄 運費會在最先出嗰一隻扣

if the items in your order have multiple release dates, items may be shipped separately. In this case shipping fees will only be charged for the first shipment, and Goodsmile Online Shop will cover all additional shipping costs.

唔該曬巴打

唔洗客氣 連登互助

廿幾人去半島酒店book一間房就得，3個人去時鐘就要開2間房，呢個世界公平咩???

大家幫手推

就算2個人一男一女開生日party你都係唔(鋸)㗎啦

廿幾人一間房 除咗播毒仲有好多問題
包括濫用酒的服務

你要開party就要另外book 套房
唔可以屈蛇廿幾人入睡房

終於等到出新色再販

好肥

厚肉到
又係出比特別口味既巴打

個比例咁誇張仲要單腳企

企唔企到半年

好粗啦小腿 應該ok

你又突然間活躍返嘅

有新相未呀

送緊黎

Who

咁撚貴

真心貴, 仲要等成年,食炒都係咁上下

之前係幾多錢

好似1300

17800同13800

傳統

可以嘗試吓多角度影盒

諗起呢單

可惜香港教師已經選擇含忍做飯碗
愛國教材普教中一樣照做
點會思考呢啲高深學問
最不學無術先做到教師

正呀翎絲

佢專出m腳搶錢

俾我會用自己d支架夾起隻野, 或者用透明台

唔該晒你啲情報

艷姿啲質素愈做愈神 試過真係買得過！

全年齡我洗比咁貴買佢

下
點解炒得起

終於有時間入嚟

本身打算都想收番艷姿零

但出新系列就等訂新系列膠

等咗你好耐

嘩⋯ 咁炒家今次咪好大鑊

輸身家

一個再販隨時搞出人命

咁不如我都轉行做炒膠師算喇

8萬羊 賣黎換兩隻BINDing

為咗應援赤心BBG , 差唔多放棄曬今個月全部單 , All in曬去買佢嗰啲週邊

鍾意得咁緊要
不過你開心就得啦

留少少筆直買膠 幾個月一隻都唔過份啫
再用MFC定期睇吓自己嘅庫存
無咁鍾意嘅就升值放出去

haachama ?

係呀

佢嘅barrel roll出晒名

張相都影唔到個頂

みなさまこんにちわー
明後日の10月9日からご予約受付を開始する新商品のご案内をいたしますよー！！

(C)Frontwing

U:C again

Alpha omega隻雪露幾時岀
要追現

人地Fan-made好靚

[2020.10.7更新]
発送予定月が2020年10月下旬から2020年11月下旬に変更になりました。

變左11月尾岀？
唔識字

變左預定11月尾岀

BTW 雪露成二千幾 有米巴

樣樣再販都加價
隔離figma 三角頭同護土加幾千羊

見班人炒得咁爽
再貴都有人買
唔係唔加價呀

良心Bandai

一隻半隻姐又唔係訂單王

咁就要買多幾個啦

跟傳統

呢個諗法好危險
我早2年未買過膠
之後買下一隻 買下又一隻
仲越買越貴
次次都諗住都係買埋呢隻就完
不知不覺已經買咗8隻

2年先得8隻啫
呢道膠po訂單王係一個月至少8隻

兩年得八隻嘅話，咁即係平均每個月都買唔夠一隻啦。師兄唔合格喎

唔講錢都無咁多位放

讚美太陽

有沒人知道邊道仲有f:nex 雅爾貝德買？

上fb gp收吧

お姉ちゃんに任せなさい!💪

（チノ：ココアさんにお店任せるの怖い！）

Buy 5 buy 牙

5buy啦冇愛☆♡#@

kirara fantasia 啲設計全部都係可愛啦

你咁講即係會偷偷地去訂啦

mo chin ah
poor ah yiu mai nui sin hv money
sheung mai jor d nendoroid

咁樣溝英文我仲以為睇緊越南話

差支筆就係實踐派畫師？

diu d famj n ming hau jai always use nei d ping yum
tai lun dou me headache

好啦 唔玩啦 直覺你地會瘋狂負皮我

你無訂咩

有

梗係做
啲pt hea得黎人工唔差

一個月都兩三隻啦

係

日本便利店真係好正

未食飯阿

之前係咪有巴打想訂

尋日到左,好正

你個名

我都係鍾意女僕服孖鞭

膠水波

想去旅行

本身想訂
不過咁貴又新brand
都係等現隨緣

鍾意上次UC出嗰隻個造形多啲
不過UC

麥當勞佐助

景品馬沙

量產品有佢相中個質素絕對收貨啦

件衫細節量咁多好易變伏位

開始驚

拎到上手比我預期差

UC嘅就將就下啦

製品仕様
塗装済完成品
【スケール】1/7
【サイズ】全高：115mm(台座含まず)
【素材】ABS、PVC

【セット内容一覧】
フィギュア本体
上半身ドレスパーツ
スカートパーツ
ふわふわ台座

作品名：オリジナル
スケール：1/7
サイズ：約115mm
素材：PVC・ABS
原型：ハヤテ
彩色：茶多豚々
価格：14,080円(税込)

有冇人試過native訂左野唔比尾數

始終唔係小暗裝依個親生女系列
比起其他UC出品算係top架喇

Online Shop

UC會唔會係今年出的最多新企劃嘅膠廠?

點唔比
佢好似自動扣

係自動扣

可能會俾人Bam AC

Cut 信用卡

仲諗住走單

1/4啲比例好怪
黑獸オリガ同Rio都係native
但rio大勁多

wing先多喎
chi na WF佢好多企劃, 連原創角都出埋

係咪比叫雞唔比錢好少少

露點

Freeing個1/4一直都係只供參考,非站姿嘅pose經常整大咗

我嘅錯,應該改成最多新膠開訂嘅廠先啱
(其他廠啲企劃好多都停晒咁,唔係擠牙膏就直接無晒消息&瘋狂再販)

但daiki可脫
依隻我訂左

教到細路都坐唔定

包裝靚少少 畫啲女淫啲姣啲 就冇人理

一個願打 一個願捱 怪得邊個

完腎

有幾難check

MFC 一睇

佢social media page得個垃圾微博

唔係巴打講真係唔覺
成日反日反美 但樣樣野都抄人

ACG is not ... .jpg

假架啲奶！ 有三聚青胺！

一邊反日
又要日本為二戰道歉

一邊就用大日本帝國海軍嘅船出game 賺錢

係囉 點解遊戲唔提二戰

睇真啲個網原來都好流下
但無HTTPS
入面啲圖仲要錯scale

你有無跟啲傻閪去staycation 呀

咁先係真正絲打
遠離俗世 唔跟風做返自己

睇開咩作品
呢到都係高達迷/少年漫畫多

Gundam Seed呢有齊以上元素

近期推薦:新版寒蟬(目前望落第一集唔錯)

Po尾先留名

想要

有愛就唔好等 買啦

想玩呢隻game

你夠未

佢再版咩

Post一句啫 都無討論

仲有人敢同你「討論」咩

因為佢地輸咗潛晒水 原post都正常返
佢地唔敢再亂嘈

會比佢追擊

係咪怕左你咋

走入其他post追住屌
阻住其他人真討論

我覺得新版係俾睇過舊版嘅人睇
單計第一集舊版正啲

有正常討論 人數差唔多

死咗3-4個基魔打手

多咗3-4個正常人

你阻礙我入去討論嘅自由

講緊你係呢到「討論」seed阻住其他巴打
你係正post傾我唔會阻你

我邊有阻住呀

你地靜晒音 無人講嘢
咁我咪帶返起討論風氣囉

你地想我唔講Seed
就請活躍討論 星期六日一唔好dead air

ching 有冇人話過你好自我中心?

自我中心得過基魔？

同埋我係幫緊呢個post

我已經講到好白，咁都參透唔到就

其實傾高達 不嬲都傾

仲要有玩模型同MB 嘅人相當多

講真9成人都鍾意高達

咁講高達又無離題 都係Figure 討論啫

你要明白呢度係默認無情報 就傾高達

不嬲係咁

我已經講到好白，咁都參透唔到就

Figure 討論（80）土人Figma 模型 多線作戰

唔小心撳錯正皮

你都有份傾Exia

仲貼自己啲機上黎

唔會同人劇情討論然後瘋狂洗版

我邊有用志奶洗版

你又冇改FREEing嘅介介紹
兔字寫錯左做免

唔緊要啦 下個post

我以為你改咗

以前一靜 同埋post尾

你地都叫我講高達推post

靜咪靜囉
多啲時間做下自己野唔好咩
日日沉迷連登會變廢青

知道

對唔住呀 貓巴

我問吓咋 唔係推薦
我極度唔推薦人睇呢套垃圾

咁都有人負皮

分享動漫得罪你咩

你唔望個頭都可能算係合格景品

又咁早

咁你點解日日上黎

懸疑驚栗片 點會冇恐怖情節

今季搞笑睇 在魔王城說晚安

我今季主推 萌王 白兔 同 達哥

邊個1001記得開POST

點兔 貓巴搵到同好

夜叉姬會追

第三個唔知咩嚟

仲係日日開住冷氣

話說呢排未有新番 七月番又完曬
走返去煲漫畫 原來triage x就嚟完

再見